荃灣/葵芳Gym room推薦

想問荃灣同葵芳有邊間gym room好
唔要康文署

康文署

Anytime fitness,P記囉
香港唔係連鎖店就政府場，細野得幾間。你仲想點簡

P記

唔怕俾教練圍攻嘅就p記同埋依家$5040/36個月,仲平過康文
完全無人煩就anytime,不過大概要500蚊個月,但勝在24小時無休